全城搶購口罩！長沙灣有藥房返貨後兩小時內售罄 負責人稱生意增六成！

藥房：你班黃絲搞到冇哂大陸客 依家就炒起口罩

藥房賺到fat fat

藥房狗又喺度放料引人搶口罩

出街都冇人戴，買黎做乜

流料

好彩公司有得攞